外國撚想幫手可以做咩？

小弟係外國返唔到黎幫各位義士，除左同身邊既外國朋友講反送中做唔到d咩。

想知會唔會有方法可以出下綿力為大家買物資，為12號做準備？

Push

上下reddit幫手做文宣

Thanks! 即去

如果可以，希望英文好既人幫手寫個example
做得到就盡做

一人一信比蔡英文或外國傳媒

幫手share 條link比你既外國朋友

可以既就睇直播做Fact check
或者翻譯做外文俾更多人見到
正確消息要流通!

Share on facebook, instagram, whatsapp, reddit. 邊道都分享